msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-09 07:59+0000\n"
"Last-Translator: Tobias <Tobias.Bruckert@mcon-group.com>\n"
"Language-Team: Chinese <http://weblate-cn.mcon-group.com/projects/bmw-"
"loyalty-project/bmw-loyalty-project/zh/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.13.1\n"

#: modules/benefits/templates/programme.html:39
msgid ""
"(1)  Only valid in 2017; for vehicles equipped with Professional Navigation "
"Systems (HU-H), Business Navigation Systems (Entry Nav), or Professional and "
"Business Navigation Systems (CIC)."
msgstr ""
"(1)  有效期仅限2017年；仅限配备有专业导航(HU-H)、商业导航 (Entry Nav) 或专业"
"及商业导航(CIC)的车辆。"

#: modules/benefits/templates/programme.html:42
msgid "(2)  Based on availability of participating dealerships."
msgstr "(2)  此服务以经销商实际情况为准。"

#: modules/benefits/templates/programme.html:45
msgid ""
"(3)  For the duration of your car repair or maintenance we offer you a "
"reimbursement of up to 200RMB on your transportation costs."
msgstr "(3)  车辆维修、保养期间，凭票可报销共计200元往返交通费。"

#: modules/benefits/templates/programme.html:48
msgid ""
"(4)  Priority for appointments made in advance. Service is based on "
"availability of participating dealerships."
msgstr "(4)  提前预约享受优先服务。此服务以经销商实际情况为准。"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:19
msgid ""
"*For MINI and BMW Lifestyle products, original parts, and other purchases "
"made at participating dealerships. Based on the Recommended Retail Price. "
"Certain restrictions may apply."
msgstr ""
"* 购买MINI 及BMW 生活精品和原装配件，以及在加入联盟的经销商处进行的其他消费，"
"均以建议零售价为准。详情以经销商信息为准。"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:8
msgid "1 RMB spent = 1 status point.*"
msgstr "消费1元＝1会员积分*"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep1.html:6
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep1.html:6
msgid "1/3"
msgstr "1/3"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:6
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:7
msgid "1/5"
msgstr "1/5"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep2.html:5
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:6
msgid "2/3"
msgstr "2/3"

#: modules/dealers/templates/changePinStep2.html:5
msgid "2/4"
msgstr "2/4"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:6
msgid "2/5"
msgstr "2/5"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep3.html:6
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:6
msgid "3/3"
msgstr "3/3"

#: modules/dealers/templates/changePinStep3.html:5
msgid "3/4"
msgstr "3/4"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:6
msgid "3/5"
msgstr "3/5"

#: modules/dealers/templates/changePinStep4.html:5
msgid "4/4"
msgstr "4/4"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep4.html:6
msgid "4/5"
msgstr "4/5"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep5.html:6
msgid "5/5"
msgstr "5/5"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:19
msgid "ABC"
msgstr "农业银行"

#: modules/home/home.html:24
msgid "ABOUT-in-homepage"
msgstr "关于"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:24
msgid "About Charging Service"
msgstr "充电服务"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:53
msgid "About Installment repayment"
msgstr "月供还款"

#: modules/common/templates/tabs-power-press.html:31
msgid "About-in-iDrive"
msgstr "关于"

#: modules/about/about.html:4
msgid "About-title-after-login"
msgstr "关于BMW 中国会员联盟"

#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:11
msgid ""
"According to our records, your current vehicle information is as follows:"
msgstr "您的车辆信息如下："

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:19
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: modules/myWallet/myWallet.html:28
msgid "Add Card"
msgstr "添加银行卡"

#: modules/dash/memberDashboard.html:117
msgid "Add Dealer"
msgstr "添加经销商"

#: modules/giftCards/giftCardStep2.html:5
msgid "Add a Gift card"
msgstr "添加礼品卡"

#: modules/registration/templates/addCar.html:2
msgid "Add a New Vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep1.html:5
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:5
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:5
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:6
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:5
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:5
#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:59
#: modules/myWallet/quickPayQR.html:21
msgid "Add a bank card"
msgstr "添加银行卡"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:64
msgid "Add a gift card"
msgstr "添加礼品卡"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:76
msgid "Add a new Dealer"
msgstr "添加经销商"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:178
msgid "Add a new Vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/vehicles/templates/addVehicle.html:1
#: modules/vehicles/templates/addVehicleProof.html:1
msgid "Add a new vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:44
msgid "Add another vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:51
msgid "Add to Favorites"
msgstr "收藏"

#: modules/dash/memberDashboard.html:173
msgid "Add vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:13
#: modules/myProfile/address.html:10 modules/myProfile/address.html:5
#: modules/myProfile/myProfile.html:29
#: modules/registration/templates/step4.html:29
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:54
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:105
msgid "Address & Map"
msgstr "地址和地图"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:36
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:10
#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:24
#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:38
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/overview/overview.html:9
msgid "All Chats"
msgstr "全部聊天"

#: modules/offers/templates/offers.html:16
msgid "All Offers"
msgstr "专享券"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:7
msgid "All your BMW Dealers and membership cards at a glance."
msgstr "添加您的BMW 经销商，并或得该经销商的专属服务和奖励优惠政策。"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:11
msgid "An SMS with a security code has been sent to the number"
msgstr "短信验证码已发送到"

#: modules/benefits/templates/levels.html:29
msgid "An overview and history of your collected membership points."
msgstr "在此查看您当前的积分状态和兑换纪录。"

#: modules/activity/activity.html:11
msgid "An overview of the most recent transactions on your account."
msgstr "近期交易"

#: modules/api/run/apiSettingsRun.js:67
msgid "Application error, please try again later"
msgstr "应用错误，请稍后再试"

#: modules/giftCards/addCard.html:11
msgid ""
"Apply for a credit card with the China Construction Bank and enjoy even more "
"benefits. Send in your application today: it is free!"
msgstr "免费申请中国建设银行信用卡，享受更多优惠！"

#: modules/giftCards/addCard.html:22
msgid "Apply now"
msgstr "立即申请"

#: modules/customerServices/customerServices.html:38
msgid "Appointment Booking"
msgstr "预约"

#: modules/login/login.html:17
msgid ""
"As a member of the Priority Plus Alliance, you enjoy exclusive benefits. Log "
"in now with your password. If you do not have a password, you can log in "
"with a verification code (OTP) sent to your mobile phone."
msgstr ""
"作为BMW 中国会员联盟的会员, 您将享有独一无二的权益。请您使用密码登录。如果您"
"没有密码，您可以通过点击“短信快捷登录”获取短信验证码进行登录。"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:16
msgid "Attend a BMW Group event or activity."
msgstr "参与BMW 活动。"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:22
msgid "BCM"
msgstr "交通银行"

#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:67
msgid "BLUE Diamond"
msgstr "极悦卡"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:19
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:16 modules/sideMenu/side-menu.html:19
msgid "BMW"
msgstr "BMW"

#: modules/partners/partners.html:5
msgid ""
"BMW ALLIANCE partners are being updated frequently, so be sure to check in "
"for new offers!"
msgstr "BMW 中国会员联盟合作伙伴会随时更新， 乐享优惠敬请期待！"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:41
msgid "BMW Apps"
msgstr "BMW 应用"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:21
msgid "BMW Chat Wallpaper"
msgstr "BMW 壁纸"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:35
msgid "BMW Customer Services Overview"
msgstr "爱车课堂"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:12
msgid "BMW Dealer Card"
msgstr "宝马经销商会员卡"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:31
msgid "BMW Digital Magazine"
msgstr "BMW 杂志"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:26
msgid "BMW GIF Stickers"
msgstr "BMW 表情"

#: modules/chats/templates/chat.html:2
msgid "BMW Group Assistant Chat"
msgstr "你的BMW个人助理"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:13
msgid "BMW Joint Gift Card"
msgstr "宝马联名礼品卡"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:33
msgid "BMW New Vehicles"
msgstr "在线购车"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:61
msgid "BMW Official Owner Club"
msgstr "BMW 官方车主俱乐部"

#: modules/dash/memberCard.html:8
msgid "BMW PAY"
msgstr "支付服务"

#: modules/common/templates/tabs-power-press.html:23
#: modules/myWallet/myWallet.html:24
msgid "BMW Pay"
msgstr "支付服务"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:51
msgid "BMW Ringtone"
msgstr "BMW 铃声"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:46
msgid "BMW Social Media"
msgstr "BMW 社交媒体"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:14
msgid "BMW Special Gift Card"
msgstr "宝马专用礼品卡"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:33
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:56
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:62
msgid "BMW TV"
msgstr "BMW 视频"

#: modules/registration/controllers/Step1Ctrl.js:168
#: modules/registration/templates/step1.html:46
msgid "BMW Terms and Conditions"
msgstr "BMW 条款与条件"

#: modules/dash/DashCtrl.js:295
msgid "BMW Terms and conditions"
msgstr "BMW 条款与条件"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:36
msgid "BMW Website"
msgstr "BMW 官网"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:11
msgid "BMW Wholesale Card"
msgstr "宝马会员卡"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:29
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:52
msgid "BMW club forum"
msgstr "BMW 俱乐部"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu.html:34
msgid "BMW financial service"
msgstr "BMW 金融服务"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi.html:16 modules/sideMenu/side-menu.html:27
msgid "BMW mobility service"
msgstr "BMW 移动服务"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:31
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:57
msgid "BMW newsletter"
msgstr "BMW 通讯"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:18
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:37
msgid "BMW shop"
msgstr "BMW 商店"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:31
msgid "BMWi"
msgstr "BMWi"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:33
msgid "BOB"
msgstr "北京银行"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:20
msgid "BOC"
msgstr "中国银行"

#: modules/common/services/localeService.js:70
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-2.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-5.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-6.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-7.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:5 modules/sideMenu/side-menu-me.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi.html:5
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:5
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: modules/common/templates/comingSoon.html:15
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: modules/myBankCard/PaymentMethodCtrl.js:91
msgid "Bank List"
msgstr "银行名单"

#: modules/dealers/controllers/ReplaceCardCtrl.js:52
msgid "Bank card number does not exist in the system."
msgstr "系统中未能找到此银行卡号"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-2.html:25
msgid "Book Service Appointment"
msgstr "预约服务"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:20
msgid "Book a car"
msgstr "预定车辆"

#: modules/customerServices/customerServices.html:28
msgid "Build your BMW"
msgstr "打造您的BMW"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-6.html:25
msgid "Buy accessories online"
msgstr "在线购买附件"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-5.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:37
msgid "Buy bmw certified used car online"
msgstr "官方认证二手车"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:21
msgid "CCB"
msgstr "建设银行"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:25
msgid "CEB"
msgstr "光大银行"

#: modules/common/templates/tabs.html:4
msgid "CHAT"
msgstr "个人助理"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:31
msgid "CIB"
msgstr "兴业银行"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:24
msgid "CMB"
msgstr "招商银行"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:29
msgid "CMBC"
msgstr "民生银行"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:26
msgid "CVN"
msgstr "银行卡安全码"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:26
msgid "CVN invalid"
msgstr "银行卡安全码不正确"

#: modules/common/directives/validateLastName.js:21
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:15
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:15
msgid "CVN2"
msgstr "银行卡安全码2"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:15
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:15
msgid "CVN2 invalid"
msgstr "银行卡安全码2不正确"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:55
msgid "Call"
msgstr "电话咨询"

#: modules/common/services/dialogService.js:138
msgid "Call US"
msgstr "电话咨询"

#: modules/chats/ChatCtrl.js:317 modules/common/services/dialogService.js:35
#: modules/dash/DashCtrl.js:271 modules/dealers/templates/addDealer.html:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/dash/memberDashboard.html:152 modules/dash/memberDashboard.html:193
#: modules/dash/memberDashboard.html:227
#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:19
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:116
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:33
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:90
msgid "Car model"
msgstr "车型"

#: modules/giftCards/giftCardStep2.html:16
msgid "Card Back No."
msgstr "银行卡安全码"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:12
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:12
msgid "Card Expiry Date: MMYY"
msgstr "银行卡有效期"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep2.html:17
#: modules/giftCards/giftCardStep2.html:12
msgid "Card No."
msgstr "银行卡卡号"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep1.html:22
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:44
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:20
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:45
msgid "Card Number has to be 16 or 19 digitals"
msgstr "银行卡号必须是16位或19位数字"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:95
msgid "Card Type"
msgstr "卡类型"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:23
msgid "Card expiration date: MMYY"
msgstr "银行卡有效期"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:12
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:12
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:23
msgid "Card expirty time format incorrect"
msgstr "银行卡有效期格式填写错误"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:25
msgid "Cardholder ID Number"
msgstr "持卡人身份证件号码"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:14
msgid "Cardholder name"
msgstr "持卡人姓名"

#: modules/activity/claimPoints.html:36
msgid "Cashier Receipt ID"
msgstr "收据编号"

#: modules/activity/claimPoints.html:37
msgid "Cashiers Receipt ID"
msgstr "收据编号"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:5
#: modules/dealers/templates/changePinStep2.html:4
#: modules/dealers/templates/changePinStep3.html:4
#: modules/dealers/templates/changePinStep4.html:4
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:130
msgid "Change PIN"
msgstr "更改PIN码"

#: modules/changePassword/changePassword.html:36
#: modules/myProfile/myProfile.html:82
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: modules/myWallet/myWallet.html:54
msgid "Change my payment password"
msgstr "更改支付密码"

#: modules/changePassword/changePassword.html:1
#: modules/settings/changePaymentPassword/step1.html:6
#: modules/settings/changePaymentPassword/step2.html:6
#: modules/settings/changePaymentPassword/step3.html:6
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: modules/myWallet/changePaymentMethod.html:5
#: modules/myWallet/quickPayQR.html:33
msgid "Change payment method"
msgstr "变更支付方式"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi.html:25
msgid "ChangeNow"
msgstr "即时充电"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:32
msgid "ChargeNow"
msgstr "即时充电"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:54
msgid "Chat"
msgstr "在线交流"

#: modules/chats/templates/chat.html:5
msgid "Chat server connecting..."
msgstr "服务器连接中..."

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:154
#: modules/dealers/templates/dealers.html:67
msgid "Chat with Dealer"
msgstr "与经销商在线交流"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:139
msgid "Check Now"
msgstr "即刻查看"

#: modules/customerServices/customerServices.html:44
msgid "Check our offers"
msgstr "浏览我的专享"

#: modules/vehicles/templates/addVehiclePartial.html:37
msgid "Check your Vehicle Number"
msgstr "验证车辆识别码"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:53
msgid "Choose Offer"
msgstr "点击领取"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:17
#: modules/myProfile/myProfile.html:22
#: modules/registration/templates/step4.html:23
msgid "City"
msgstr "市／区"

#: modules/activity/claimPoints.html:66
msgid "Claim"
msgstr "声明"

#: modules/activity/claimPoints.html:5
msgid "Claim points"
msgstr "领取积分"

#: modules/aem/aemModalTemplate.html:17
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:9
#: modules/benefits/templates/levels.html:8 modules/points/points.html:15
msgid ""
"Collect points and earn upgrades to a higher Membership Level. Each new "
"Class offers even more exciting rewards."
msgstr "获取积分并升级至更高级别会员。每一次会员升级都将为您带来更多专属优惠。"

#: modules/dash/DashCtrl.js:269
msgid "Comfirm to logout"
msgstr "确认退出"

#: modules/dash/DashCtrl.js:242
msgid "Coming soon"
msgstr "即将开放"

#: modules/common/templates/comingSoon.html:7
msgid "Coming soon!"
msgstr "即将开放!"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:21
msgid "Communicate with BMW China"
msgstr "联系BMW"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:61
msgid "Communicate with Dealer"
msgstr "联系经销商"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-2.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:25
msgid "Communicate with your BMW Dearler"
msgstr "联系经销商"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:29
msgid "Communicate with your BMW Vehicle"
msgstr "车辆互联"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:26
msgid "Compare Models"
msgstr "对比车辆"

#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:13
msgid "Complete your personal information?"
msgstr "是否现在完善您的个人信息？"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:31
msgid "Configure models"
msgstr "定制你的BMW"

#: modules/giftCards/giftCardStep1.html:16
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:29
#: modules/myWallet/changePaymentMethod.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:8
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜您成功加入！"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:136
msgid "Connect Your Vehicle"
msgstr "添加车辆"

#: modules/common/templates/tabs-power-press.html:39
#: modules/landingPages/templates/contact.html:1
#: modules/overview/overview.html:13
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: modules/common/services/dialogService.js:34
#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:40
#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:17
#: modules/registration/templates/step2.html:25
#: modules/registration/templates/step3.html:36
#: modules/registration/templates/step4.html:70
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: modules/chats/ChatCtrl.js:315
msgid "Copy Text"
msgstr "复制"

#: modules/registration/templates/step4.html:11
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: modules/forgetPassword/step2.html:13
msgid "Create a new password"
msgstr "创建新密码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:51
msgid "Create new password"
msgstr "继续"

#: modules/registration/templates/step2.html:2
msgid "Create your password"
msgstr "注册成功！"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:10
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: modules/giftCards/addCard.html:8
msgid "Credit card application"
msgstr "信用卡申请"

#: modules/dash/DashCtrl.js:299 modules/sideMenu/side-menu.html:68
msgid "Customer Consent"
msgstr "隐私保护政策"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:20
msgid "Customer Interactive Center"
msgstr "BMW 客服"

#: modules/registration/templates/step1.html:51
msgid "Customer consent Terms and Conditions"
msgstr "隐私保护政策"

#: modules/giftCards/templates/dateofbirth.html:1
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:47
msgid "Date of birth"
msgstr "生日"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:41
msgid "Date of purchase"
msgstr "购买日期"

#: modules/activity/activity.html:23 modules/activity/claimPoints.html:50
#: modules/activity/claimPoints.html:61
msgid "Dealer"
msgstr "经销商"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:65
msgid "Dealer Locator"
msgstr "查找经销商"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-2.html:20
msgid "Dealer Locator/Dearler Contact"
msgstr "查找经销商"

#: modules/dash/memberDashboard.html:65
msgid "Dealer Points"
msgstr "可兑换积分"

#: modules/dealers/controllers/AddDealerPartialCtrl.js:57
msgid "Dealer T&C"
msgstr "经销商条款与条件"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:46
msgid "Dealer Terms and Conditions"
msgstr "经销商条款与条件"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:31
msgid "Dealership"
msgstr "经销商"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:67
msgid "Deposit"
msgstr "账户存款"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:9
msgid "Deposit Card"
msgstr "借记卡"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:30
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-5.html:20
msgid "Discover bmw certified used car"
msgstr "发现BMW 官方认证二手车"

#: modules/vehicles/controllers/VehiclesCtrl.js:105
msgid "Do you want to remove this vehicle?"
msgstr "是否删除该车辆？"

#: modules/dealers/controllers/DealerInfoCtrl.js:101
msgid "Do you wish to replace your previous membership card?"
msgstr "是否替换之前的会员卡？"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step6.html:12
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: modules/common/services/backButtonAndroid.js:19
msgid "Double click to exit"
msgstr "双击退出"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:20
msgid "DriveNow"
msgstr "DriveNow"

#: modules/myProfile/myProfile.html:50
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: modules/common/directives/validateEmail.js:16
#: modules/registration/templates/step4.html:38
msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: modules/home/home.html:27
msgid "EARN POINTS"
msgstr "获取积分"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:26
msgid "ECITIC"
msgstr "中信银行"

#: modules/home/HomeCtrl.js:59
msgid "Earn Points"
msgstr "获取积分"

#: modules/benefits/templates/points.html:1
msgid "Earn Status Points"
msgstr "获取积分"

#: modules/points/points.html:46
msgid "Earn points"
msgstr "获取积分"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:33
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: modules/common/services/dialogService.js:156
msgid "Email US"
msgstr "给我们发电子邮件"

#: modules/common/directives/validateEmail.js:30
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱"

#: modules/common/directives/validateEmail.js:24
msgid "Email invalid"
msgstr "邮箱地址无效"

#: modules/registration/templates/step5.html:7
msgid ""
"Enjoy exclusive special offers from your favorite dealership. Simply select "
"from the list below. You can add more dealerships anytime."
msgstr ""
"请在下面列表中选择您的经销商，并享受其为您提供的独家优惠政策。您可随时添加更"
"多经销商。"

#: modules/myWallet/myWallet.html:44
msgid "Enroll Credit Card"
msgstr "添加信用卡"

#: modules/registration/templates/step1.html:39
msgid "Enter Code"
msgstr "输入短信验证码"

#: modules/settings/changePaymentPassword/step2.html:12
msgid "Enter New Payment Password"
msgstr "输入新支付密码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:44 modules/requestOTP/requestOTP.html:40
msgid "Enter OTP"
msgstr "输入短信验证码"

#: modules/settings/changePaymentPassword/step1.html:12
msgid "Enter Previous Payment Password"
msgstr "输入旧支付密码"

#: modules/dealers/templates/changePinStep3.html:8
msgid "Enter new PIN."
msgstr "输入新PIN码"

#: modules/dealers/templates/changePinStep2.html:8
msgid "Enter old PIN."
msgstr "输入旧PIN码"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:8
msgid "Enter your personal information"
msgstr "填写个人信息"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:73
msgid "Estimate mileage:"
msgstr "预估里程："

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:71
msgid "Exclusive offers from this dealer group"
msgstr "查看此经销商集团提供的专享"

#: modules/offers/templates/offerItem.html:41
msgid "Expires at"
msgstr "将于[时间]过期"

#: modules/offers/templates/offers.html:22
msgid "Expiry Date Ascending"
msgstr "时间排序"

#: modules/dealers/templates/dealerPointsDetails.html:12
msgid "Expiry date"
msgstr "有效期"

#: modules/partners/partners.html:13
msgid "Explore Now"
msgstr "开启优惠之旅"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:17 modules/points/points.html:35
msgid ""
"Explore the range of exclusive benefits available for each of the Priority "
"Plus Alliance Levels."
msgstr "查看更多专享"

#: modules/partners/partners.html:11
msgid "Exploring surprising discount exclusive for BMW Loyalty Member."
msgstr "惊喜无限，会员尊享优惠！"

#: modules/faq/faq.html:1 modules/landingPages/templates/contact.html:43
msgid "FAQ"
msgstr "帮助中心"

#: modules/common/directives/validateLastName.js:30
#: modules/registration/templates/step1.html:13
msgid "Family name"
msgstr "姓"

#: modules/common/directives/validateLastName.js:26
msgid "Family name too long"
msgstr "姓氏长度过长"

#: modules/common/directives/validateLastName.js:20
msgid "Family name too short"
msgstr "姓氏长度过短"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:73
#: modules/giftCards/templates/gender.html:9
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: modules/activity/activity.html:15
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: modules/myWallet/myWallet.html:40
msgid "Financial Services Selfservice"
msgstr "BMW 金融自助服务"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:36
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-5.html:25
msgid "Find a car and negotiate online"
msgstr "在线购车"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:9
msgid "Find all information about our network of dealerships."
msgstr "查找经销商信息"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:21
msgid "Find out what suits you"
msgstr "发现你的BMW"

#: modules/registration/controllers/Step3Ctrl.js:37
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleCtrl.js:55
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:84
#: modules/vehicles/templates/vinInfo.html:3
msgid "Find your VIN"
msgstr "查找您的车辆识别码"

#: modules/dash/memberDashboard.html:212
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:86
msgid ""
"For security reason, the information will be checked before the vehicle is "
"added to your account."
msgstr "出于安全考虑，车辆的信息会在审查后再添加到您的账户上。"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:142
msgid "Forget Pin"
msgstr "忘记PIN码"

#: modules/login/login.html:45
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: modules/myWallet/myWallet.html:57
msgid "Forgot my payment password"
msgstr "忘记支付密码"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:4
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step3.html:4
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step4.html:6
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step5.html:6
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: modules/myBankCard/template/paymentPassword.html:16
#: modules/myWallet/quickPaymentPassword.html:10
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:15
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:184
msgid "Freeze your card!"
msgstr "冻结卡片"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:32
msgid "GDB"
msgstr "广发银行"

#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:49
msgid "GOLD"
msgstr "喜悦卡"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:71
#: modules/giftCards/templates/gender.html:1
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:47
msgid "Gift card"
msgstr "礼品卡"

#: modules/common/directives/validateFirstName.js:29
#: modules/registration/templates/step1.html:17
msgid "Given name"
msgstr "名"

#: modules/common/directives/validateFirstName.js:25
msgid "Given name too long"
msgstr "名字过长"

#: modules/common/directives/validateFirstName.js:20
msgid "Given name too short"
msgstr "名字过短"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:27
msgid "HXB"
msgstr "华夏银行"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:180
msgid "Have you misplaced your membership card?"
msgstr "丢失会员卡"

#: modules/customerServices/customerServices.html:8
msgid ""
"How can we help? BMW is committed to excellent customer service. Select from "
"the options below, or call our Call Centre on 400-XXX-XXXX."
msgstr ""
"BMW 致力于为您提供一流的专属客户服务。请选择以下任意一个帮助内容或致电客户服"
"务中心: 400-800-6666."

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:61
msgid "How to earn?"
msgstr "如何获取积分"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:26
msgid "How to use Self-Service"
msgstr "移动管家指南"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:24
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:24
msgid "I accept the Terms and Conditions"
msgstr "接受条款与条件"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:18
msgid "ICBC"
msgstr "工商银行"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:25
#: modules/registration/templates/step4.html:52
msgid "ID Card"
msgstr "身份证"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:58
msgid "ID Card Opposite Image"
msgstr "身份证反面照片"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:49
msgid "ID Card Positive Image"
msgstr "身份证正面照片"

#: modules/giftCards/templates/IDnumber.html:1
#: modules/myProfile/IDNumber.html:15 modules/myProfile/IDNumber.html:5
msgid "ID Number"
msgstr "证件号码"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:23
#: modules/registration/templates/step4.html:49
msgid "ID Type"
msgstr "身份证件类型"

#: modules/common/directives/validateIdNumber.js:26
#: modules/giftCards/addCreditCard.html:33 modules/myProfile/myProfile.html:64
#: modules/registration/templates/step4.html:57
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:17
msgid "ID number"
msgstr "证件号码"

#: modules/common/directives/validateIdNumber.js:21
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:26
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:17
msgid "ID number has to be 18 characters"
msgstr "证件号码必须是18位数字或字母"

#: modules/myProfile/IDNumber.html:11
msgid "ID number is incorrect"
msgstr "证件号码错误"

#: modules/giftCards/templates/IDtype.html:1
#: modules/myProfile/myProfile.html:57
msgid "ID type"
msgstr "身份证件类型"

#: modules/giftCards/templates/myIdDate.html:1
msgid "ID valid till"
msgstr "证件有效期至"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:64
msgid "ID valid untill"
msgstr "证件有效期至"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:54
msgid "ID validity time"
msgstr "证件有效期"

#: modules/giftCards/templates/IDvalidity.html:1
msgid "ID validity type"
msgstr "证件有类型"

#: modules/activity/claimPoints.html:8
msgid ""
"If points earned on your membership card are not visible in your activities, "
"you can claim them. You will receive an update after the request is "
"processed."
msgstr ""
"如果您获得的相关积分无法显示，您可在下方进行补登。在补登申请通过后，您将收到"
"积分点数更新提示。"

#: modules/requestOTP/requestOTP.html:16
msgid ""
"If you do not have a password, please enter the information below and log in "
"with a verification code (OTP)."
msgstr "如果您没有密码, 请输入下列信息并使用短信验证码登录。"

#: modules/forgetPassword/step1.html:18
msgid ""
"If you have forgotten your password, please enter the information below. You "
"will receive a confirmation code (OTP) and be required to create a new "
"password."
msgstr "如果您忘记密码，请填写下列信息获取短信验证码并重新设置密码。"

#: modules/common/services/dialogService.js:29
msgid ""
"If you wish to get back to the Loyalty App directly, you can click on the "
"link at the top left of the screen \"BMWLoyalty\"."
msgstr "如果您想返回会员联盟 App，点击屏幕左上角的BMW会员联盟即可。"

#: modules/vehicles/templates/addVehiclePartial.html:5
msgid ""
"In order to link a vehicle to your account to receive status points and "
"manage your information, please add below your VIN."
msgstr ""
"为了成功关联您所拥有的BMW 车辆到您的会员账户，并获取相应积分，请输入您的车辆"
"识别码(VIN)，并上传证明材料的照片，以便我们验证信息的真实性。\n"
"常规的证明材料可以为以下任意一种：   居民 身份证，机动车行驶证， 机动车销售发"
"票。\n"
"请确保您证件上的姓名与会员账户的注册姓名相同。\n"
"如果您无法提供以上证明材料，请提供您认为可以有效证明您的机动车所有权的其他相"
"关文件。您也可以在任一家已加入BMW 中国会员联盟的经销商办理车辆关联手续。\n"
"查询经销商列表及更多问题咨询，请拨打：400-800-6666。"

#: modules/myBankCard/template/cardHolderInfo.html:3
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: modules/forgetPassword/step2.html:15
msgid "Input the OTP and create a new password"
msgstr "输入短信验证码并创建新密码"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:57
msgid "Insurance expiry date:"
msgstr "保险有效期"

#: translations/server.response.js:1
msgid "Internal Error"
msgstr "请稍后再试。"

#: modules/customerServices/customerServices.html:22
msgid "Join BMW event"
msgstr "参与BMW 活动"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:40
msgid "Join Events"
msgstr "线下活动"

#: modules/home/home.html:9
msgid "LOG IN"
msgstr "登录"

#: modules/sideMenu/side-menu.html:62
msgid "LOGOUT"
msgstr "退出账号"

#: modules/settings/settings.html:6
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:65
msgid "Latest inspection:"
msgstr "最近一次车检"

#: modules/sideMenu/side-menu.html:66
msgid "Legal Disclaimer"
msgstr "法律声明"

#: modules/common/directives/validateLength.js:33
msgid "Lenght should be"
msgstr "长度应为"

#: modules/login/login.html:14 modules/login/login.html:54
#: modules/requestOTP/requestOTP.html:52
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: modules/login/login.html:60 modules/requestOTP/requestOTP.html:13
msgid "Log in with an OTP"
msgstr "使用短信验证码登录"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:56
#: modules/giftCards/templates/IDvalidity.html:5
msgid "Long term"
msgstr "长期"

#: modules/benefits/templates/levels.html:37
msgid "Look up all your current loyalty vouchers in one place."
msgstr "在此查找您在优选联盟的所有优惠信息"

#: modules/myWallet/transactionHistory.html:23
msgid "Loyalty Card"
msgstr "会员卡"

#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:37
msgid "Loyalty FAQ"
msgstr "帮助中心"

#: modules/common/templates/tabs.html:12 modules/sideMenu/side-menu-me.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu.html:48
msgid "ME"
msgstr "个人中心"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:23
msgid "MINI"
msgstr "MINI"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:20
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:42
msgid "MINI shop"
msgstr "MINI 商店"

#: modules/common/templates/tabs.html:14
msgid "MORE"
msgstr "菜单"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:76
#: modules/giftCards/templates/gender.html:5
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: modules/customerServices/customerServices.html:50
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒体库"

#: modules/activity/claimPoints.html:21
msgid "Member ID"
msgstr "会员号"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:1
msgid "Membership Benefits"
msgstr "会员优惠"

#: modules/points/levelBenefits.html:5
msgid "Membership Classes"
msgstr "会员等级"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep2.html:11
#: modules/myProfile/myProfile.html:11
msgid "Membership ID"
msgstr "会员卡号"

#: modules/common/directives/validateMembershipId.js:22
msgid "Membership ID invalid"
msgstr "会员账号错误"

#: modules/benefits/templates/levels.html:1
msgid "Membership Levels"
msgstr "会员级别"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:5 modules/points/points.html:5
msgid "Membership level"
msgstr "会员级别"

#: modules/activity/claimPoints.html:10
msgid "Member’s information"
msgstr "会员信息"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-2.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-5.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-6.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-7.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:8 modules/sideMenu/side-menu-me.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:8
#: modules/sideMenu/side-menu.html:2
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: modules/partners/partners.html:10
msgid "Merchant offer"
msgstr "合作商户优惠"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:81
#: modules/giftCards/templates/phone.html:1
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机号码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:24
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:18
#: modules/registration/templates/step1.html:22
#: modules/requestOTP/requestOTP.html:21
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:29
msgid "Mobile phone"
msgstr "手机号码"

#: modules/login/login.html:23
msgid "Mobile phone / Membership ID"
msgstr "手机号码 / 会员号码"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:1
msgid "Mobility Services"
msgstr "移动服务"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:48
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:29
msgid "More"
msgstr "了解更多"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:27
msgid "Motorrad"
msgstr "BMW 摩托车"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:22
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:47
msgid "Motorrad Shop"
msgstr "BMW 摩托车商店"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:180
msgid "My Activity Log"
msgstr "活动日志"

#: modules/dash/memberDashboard.html:13
msgid "My Dealerships"
msgstr "我的经销商"

#: modules/offers/templates/offers.html:19
msgid "My Favorites"
msgstr "我的收藏"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:157
msgid "My History"
msgstr "车辆记录"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:23
msgid "My Trips"
msgstr "我的订单"

#: modules/dash/memberDashboard.html:21
msgid "My Vehicles"
msgstr "我的车辆"

#: modules/common/templates/tabs-power-press.html:7
#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:133
#: modules/dash/memberCard.html:15 modules/myWallet/myWallet.html:36
#: modules/offers/templates/previewLayer.html:9
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:22
msgid "My Vouchers"
msgstr "我的专享"

#: modules/myWallet/myWallet.html:1
msgid "My Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: modules/activity/activity.html:8
msgid "My activity log"
msgstr "活动日志"

#: modules/common/services/dialogService.js:135
#: modules/common/services/dialogService.js:153
#: modules/dealers/controllers/DealerInfoCtrl.js:103
#: modules/vehicles/controllers/VehiclesCtrl.js:107
msgid "NO"
msgstr "否"

#: modules/activity/claimPoints.html:13 modules/giftCards/addCreditCard.html:9
#: modules/giftCards/templates/name.html:1
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:13
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: modules/giftCards/templates/namePinyin.html:1
msgid "Name Pinyin"
msgstr "姓名（拼音）"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:16
msgid "Name(Pinyin)"
msgstr "姓名（拼音）"

#: modules/changePassword/changePassword.html:12
#: modules/forgetPassword/step2.html:20
msgid "New password"
msgstr "输入新密码"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:26
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep1.html:28
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep2.html:23
#: modules/dealers/templates/replaceCardStep1.html:19
#: modules/giftCards/giftCardStep2.html:23
#: modules/giftCards/paymentPasswordForUnlinkCard.html:21
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep1.html:30
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep2.html:29
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep1.html:71
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:28
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:24
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step1.html:19
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step3.html:17
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:25
msgid "Next trips"
msgstr "下次行程"

#: modules/dash/memberDashboard.html:34
msgid "No Dealers available!"
msgstr "没有可用的经销商"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:9
msgid "No Vehicles... Add Vehicle now?"
msgstr "未找到车辆，是否现在添加车辆？"

#: modules/offers/templates/coupons.html:41
#: modules/offers/templates/favorites.html:19
#: modules/offers/templates/offers.html:34
msgid "No result found"
msgstr "未找到相关信息"

#: modules/dash/memberDashboard.html:130
msgid "No vehicle available!"
msgstr "暂无可用车辆"

#: modules/common/templates/tabs.html:6
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu.html:41
msgid "OFFERS & NEWS"
msgstr "专享和资讯"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:15
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep1.html:16
#: modules/dealers/templates/replaceCardStep1.html:11
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:13
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step3.html:10
msgid "OTP"
msgstr "短信验证码"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:10
msgid "One time password is sent to number"
msgstr "短信验证码已发送到"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:12
#: modules/dealers/templates/replaceCardStep1.html:8
msgid "One time password is sent to number:"
msgstr "短信验证码已发送到"

#: modules/overview/overview.html:4
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: modules/myBankCard/BankCardCtrl.js:150
#: modules/myBankCard/BankCardCtrl.js:341
msgid "P&C Terms and conditions"
msgstr "我同意条款与条件"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:30
msgid "PAB"
msgstr "平安银行"

#: modules/common/directives/validatePinNumber.js:15
#: modules/common/directives/validatePinNumber.js:25
msgid "PIN number"
msgstr "密码"

#: modules/common/directives/validatePinNumber.js:21
msgid "PIN number has to be of 6 digits"
msgstr "密码必须是6位数字"

#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:55
msgid "PLATINUM"
msgstr "享悦卡"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:145
msgid "POI send to car"
msgstr "发送位置导航"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:23
msgid "PSBC"
msgstr "邮储银行"

#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:61
msgid "PURE Diamond"
msgstr "超悦卡"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:26
msgid "ParkNow"
msgstr "ParkNow"

#: modules/activity/activity.html:33 modules/activity/claimPoints.html:46
#: modules/activity/claimPoints.html:56
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#: modules/common/templates/tabs-power-press.html:15
msgid "Partner Benefits"
msgstr "合作伙伴"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:28
#: modules/registration/templates/step4.html:53
msgid "Passport"
msgstr "护照"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:40
#: modules/giftCards/templates/passportNumber.html:1
#: modules/myProfile/myProfile.html:71 modules/myProfile/passportNumber.html:14
#: modules/myProfile/passportNumber.html:5
msgid "Passport Number"
msgstr "护照号码"

#: modules/myProfile/passportNumber.html:10
msgid "Passport is incorrect"
msgstr "护照信息错误"

#: modules/common/directives/validatePassportNumber.js:26
#: modules/registration/templates/step4.html:62
msgid "Passport number"
msgstr "护照号码"

#: modules/common/directives/validatePassportNumber.js:21
msgid "Passport number has to be 9 characters"
msgstr "护照号码必须是9位数字"

#: modules/login/login.html:28 modules/registration/templates/step2.html:11
msgid "Password"
msgstr "输入密码"

#: modules/common/directives/repeatPassword.js:22
#: modules/common/directives/repeatPassword.js:36
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码错误"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:106
msgid "Pay Now"
msgstr "即刻支付"

#: modules/myWallet/quickPayQR.html:27
msgid "Pay with"
msgstr "使用"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:11
msgid "Payment Methods"
msgstr "支付方式"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep4.html:5
msgid "Payment Password"
msgstr "支付密码"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:99
msgid "Payment Service"
msgstr "付款服务"

#: modules/giftCards/giftCardStep1.html:1
#: modules/giftCards/paymentPasswordForUnlinkCard.html:5
#: modules/myBankCard/template/paymentPassword.html:5
#: modules/myBankCard/template/paymentPasswordForUnlinkCard.html:5
#: modules/myWallet/quickPaymentPassword.html:4
msgid "Payment password"
msgstr "支付密码"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep5.html:5
msgid "Payment password confirmation"
msgstr "确认支付密码"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:25
msgid "Personal Assistant"
msgstr "你的BMW个人助理"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:23
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: modules/dash/memberDashboard.html:37
msgid "Please Add Dealer"
msgstr "请添加经销商"

#: modules/dash/memberDashboard.html:133
msgid "Please Add Vehicle"
msgstr "请添加车辆"

#: modules/landingPages/controllers/ContactCtrl.js:36
msgid "Please E-mail us to:"
msgstr "请给我们发电子邮件:"

#: modules/dealers/templates/addDealer.html:6
msgid "Please add your dealership below and enjoy exclusive benefits."
msgstr "请在下方添加您的经销商信息，享受更多专属服务。"

#: modules/common/templates/comingSoon.html:12
msgid "Please check back soon."
msgstr "请在更新版本查看"

#: modules/api/run/apiSettingsRun.js:63
msgid "Please check the internet connection"
msgstr "请检查网络连接"

#: modules/registration/templates/step4.html:7
msgid ""
"Please complete your profile information. You can edit your information "
"anytime."
msgstr "请完善您的个人信息，您可随时更改此信息"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep4.html:10
msgid "Please create  a payment password"
msgstr "请创建支付密码"

#: modules/landingPages/controllers/ContactCtrl.js:26
#: modules/offers/services/OffersService.js:399
msgid "Please dial our 7x24 customer service hotline:"
msgstr "请拨打我们的24小时客服热线"

#: modules/common/directives/validatePhoneNumber.js:21
msgid "Please enter a valid mobile phone"
msgstr "请输入正确的手机号"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep5.html:10
msgid "Please enter again your payment password"
msgstr "请重新输入支付密码"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step4.html:12
msgid "Please enter your new payment password."
msgstr "请输入新支付密码"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep3.html:9
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: modules/giftCards/giftCardStep1.html:7
#: modules/giftCards/paymentPasswordForUnlinkCard.html:10
#: modules/myBankCard/template/paymentPassword.html:8
#: modules/myBankCard/template/paymentPasswordForUnlinkCard.html:9
#: modules/myWallet/quickPaymentPassword.html:7
msgid "Please enter your payment password to verify"
msgstr "请输入支付密码验证身份"

#: modules/registration/templates/step1.html:10
msgid ""
"Please enter your real contact information in order to retrieve your "
"information and create your account."
msgstr "请输入您的真实信息以获取您的信息并创建您的帐户。"

#: modules/dealers/templates/dealerPointsDetails.html:8
msgid ""
"Please note: once points have past the expiry dates, they can no longer be "
"redeemed. Make the most of your points and redeem them before they expire."
msgstr "请注意：一旦积分过期，将无法再进行兑换。"

#: modules/activity/activity.html:25 modules/activity/activity.html:35
#: modules/activity/activity.html:45
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:48
msgid "Please select a file less than 3 mb in size to upload."
msgstr "请上传小于3MB大小的文件"

#: modules/myWallet/quickPayQR.html:30
msgid "Please select payment"
msgstr "请选择支付方式"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:42
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: modules/dealers/templates/dealerPointsDetails.html:5
msgid "Points Expiry"
msgstr "积分有效期"

#: modules/dealers/templates/dealerPointsDetails.html:15
msgid "Points expiring"
msgstr "即将过期的积分"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:72
msgid "Points to next level"
msgstr "升级所需积分"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:54
msgid "Points to the next level"
msgstr "升级所需积分"

#: modules/myProfile/myProfile.html:36 modules/myProfile/postcode.html:6
#: modules/registration/templates/step4.html:33
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: modules/myProfile/preferredContact.html:5
msgid "Preferred Communication Channel"
msgstr "首选联络方式"

#: modules/myProfile/myProfile.html:43
msgid "Preferred communication channel"
msgstr "首选联络方式"

#: modules/registration/templates/step4.html:43
msgid "Preferred means of contact"
msgstr "首选联络方式"

#: modules/benefits/templates/programme.html:1
#: modules/points/pointSystem.html:5 modules/points/points.html:25
msgid "Programme Benefits"
msgstr "会员权益"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:14
msgid "Programme benefits"
msgstr "会员权益"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:16
msgid "Provider"
msgstr "提供方"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:3
#: modules/myProfile/myProfile.html:15
#: modules/registration/templates/step4.html:17
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: modules/myWallet/quickPayQR.html:12
msgid "QRCode"
msgstr "二维码"

#: modules/home/home.html:17
msgid "REGISTER NOW"
msgstr "立即注册"

#: modules/settings/changePaymentPassword/step3.html:12
msgid "Re-Enter new payment password"
msgstr "请再次输入新支付密码"

#: modules/dealers/templates/changePinStep4.html:8
msgid "Re-enter new PIN."
msgstr "请再次输入新PIN码"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step5.html:11
msgid "Re-enter your new payment password."
msgstr "请再次输入新支付密码"

#: modules/dash/memberDashboard.html:101
#: modules/dealers/templates/dealers.html:50
msgid "Reach next level"
msgstr "升级所需积分"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:8
msgid "ReachNow"
msgstr "即时出行"

#: modules/common/directives/myCaptcha.js:67
msgid "Refresh CAPTCHA"
msgstr "刷新附加码"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:88
#: modules/giftCards/templates/region.html:1
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: modules/registration/templates/step1.html:56
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: modules/registration/templates/step1.html:9
msgid "Register quickly and start receiving benefits immediately."
msgstr "快速注册并立即开始累积积分"

#: modules/login/login.html:68 modules/registration/header.html:2
#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:2
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-4.html:41
msgid "Reguest a test drive / online"
msgstr "预约试驾"

#: modules/login/login.html:40 modules/requestOTP/requestOTP.html:48
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-3.html:20
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:141
msgid "Remote"
msgstr "远程控制"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:52
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:168
msgid "Remove this vehicle"
msgstr "删除车辆"

#: modules/forgetPassword/step2.html:26
msgid "Repeat New Password"
msgstr "请再次输入新密码"

#: modules/changePassword/changePassword.html:18
msgid "Repeat new password"
msgstr "再次输入新密码"

#: modules/registration/templates/step2.html:16
msgid "Repeat password"
msgstr "再次输入密码"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:166
msgid "Replace Card"
msgstr "更换会员卡"

#: modules/registration/templates/step1.html:34
msgid "Request Code"
msgstr "发送短信验证码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:36
#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:22
#: modules/myBankCard/template/bankCardStep3.html:17
#: modules/requestOTP/requestOTP.html:33
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step3.html:13
msgid "Request OTP"
msgstr "发送短信验证码"

#: modules/dealers/templates/replaceCardStep1.html:4
msgid "Request a new membership card"
msgstr "申请一张新的会员卡"

#: modules/customerServices/customerServices.html:16
msgid "Request quotation"
msgstr "查询价格"

#: modules/dealers/templates/changePinStep1.html:19
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep1.html:20
#: modules/dealers/templates/replaceCardStep1.html:15
msgid "Resend Code"
msgstr "重新发送短信验证码"

#: modules/myBankCard/template/bankCardStep2.html:18
msgid "Reserved Bank Mobile Number"
msgstr "银行预存手机号码"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:30
msgid "Roadside Assistance"
msgstr "道路救援"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:35
msgid "Roadside Assistant"
msgstr "道路救援"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:34
msgid "SHB"
msgstr "上海银行"

#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:43
#: modules/dash/directives/centralCardLayer.js:73
msgid "SILVER"
msgstr "追悦卡"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:28
msgid "SPDB"
msgstr "浦发银行"

#: modules/dash/dash.html:21 modules/forgetPassword/step2.html:35
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/vehicles/templates/addVehicleProofPartial.html:43
msgid "Save a New Vehicle"
msgstr "添加"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:78
msgid "Save up to"
msgstr "为您节省"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:20
msgid "Search Charging Station"
msgstr "查找电桩"

#: modules/benefits/templates/levels.html:38
msgid "See All"
msgstr "查看全部"

#: modules/points/points.html:18
msgid "See More"
msgstr "查看更多"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:65
msgid "See all delearships in the group"
msgstr "查看此经销商集团中所有经销商"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:81
msgid "See all offer for you"
msgstr "查看您的专享"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:10
#: modules/benefits/templates/benefits.html:18
#: modules/benefits/templates/benefits.html:26
#: modules/dash/memberDashboard.html:177 modules/dash/memberDashboard.html:55
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:199 modules/points/points.html:38
#: modules/points/points.html:58
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: modules/benefits/templates/levels.html:30
msgid "See point list"
msgstr "查看积分列表"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step1.html:4
msgid "Select bank card"
msgstr "重新绑定银行卡重设密码"

#: modules/myWallet/transactionHistory.html:6
msgid "Select cards"
msgstr "选择卡片"

#: modules/registration/templates/step5.html:2
msgid "Select your dealership"
msgstr "选择您的经销商"

#: modules/chats/templates/chat.html:97
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:118
msgid "Send to ConnectDrive"
msgstr "发送给BMW ConnectedDrive"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:69
msgid "Service Booking"
msgstr "预约服务"

#: modules/api/run/apiSettingsRun.js:97
msgid "Service unavailable"
msgstr "该服务即将开放！"

#: modules/customerServices/customerServices.html:4
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: modules/api/run/apiSettingsRun.js:109
msgid "Session timeout, please login again."
msgstr "请求超时，请重新登录"

#: modules/dealers/templates/forgotPinStep1.html:5
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep2.html:4
#: modules/dealers/templates/forgotPinStep3.html:5
msgid "Setup / Forgot PIN"
msgstr "设置 / 忘记PIN"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-1.html:45
msgid "Share Feedbacks"
msgstr "意见反馈"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:59
#: modules/giftCards/templates/IDvalidity.html:9
msgid "Short term"
msgstr "短期"

#: modules/mobilityServices/mobility-services.html:14
msgid "Sixt Rental"
msgstr "Sixt Rental"

#: modules/common/templates/steps-navigation.html:15
#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:20
#: modules/registration/templates/step2.html:28
#: modules/registration/templates/step3.html:48
#: modules/registration/templates/step5.html:13
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: modules/activity/activity.html:43
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: modules/points/spendPoint.html:5
msgid "Spend Points"
msgstr "消费积分"

#: modules/dash/memberDashboard.html:82
#: modules/dealers/templates/dealers.html:34
msgid "Status"
msgstr "等级"

#: modules/dash/directives/dashRadialGauge.js:156
msgid "Status Points"
msgstr "当前积分"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:36
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:41
msgid "Status points"
msgstr "当前积分"

#: modules/dealers/templates/addDealerPartial.html:53
#: modules/giftCards/addCreditCard.html:105
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: modules/changePassword/ChangePasswordCtrl.js:38
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: modules/offers/services/OffersService.js:325
msgid "Successfully added to My Coupons"
msgstr "成功添加至我的专享"

#: modules/offers/services/OffersService.js:356
msgid "Successfully added to My Favourites"
msgstr "成功添加至我的收藏"

#: modules/offers/services/OffersService.js:385
msgid "Successfully deleted for My Favourites"
msgstr "成功删除收藏"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:26
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: modules/registration/templates/step3.html:10
msgid ""
"Tell us about your current owner status below. If you own a BMW, please "
"enter your Vehicle Identification Number (VIN)."
msgstr ""
"为了成功关联您所拥有的BMW 车辆到您的会员账户，并获取相应积分，请输入您的车辆"
"识别码(VIN)，并上传证明材料的照片，以便我们验证信息的真实性。\n"
"常规的证明材料可以为以下任意一种：  机动车行驶证， 机动车销售发票， 机动车辆"
"保险单。\n"
"请确保您证件上的姓名与会员账户的注册姓名相同。\n"
"如果您无法提供以上证明材料，请提供您认为可以有效证明您的机动车所有权的其他相"
"关文件。您也可以在任一家已加入BMW 中国会员联盟的经销商办理车辆关联手续。\n"
"查询经销商列表及更多问题咨询，请拨打：400-800-6666。"

#: modules/registration/controllers/Step1Ctrl.js:172
msgid "Terms & Conditions for customer consent"
msgstr "隐私保护政策"

#: modules/sideMenu/side-menu.html:67
msgid "Terms of use"
msgstr "BMW 条款与条件"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:4
msgid ""
"The BMW Group Loyalty Programme makes it easier than ever to earn points:"
msgstr ""
"BMW中国会员联盟为您提供最为便捷的积分方式，您可以通过以下方式获取会员积分："

#: modules/giftCards/AddCreditCardCtrl.js:166
msgid "The valid period must be less than 21 years"
msgstr "有效时间须少于21年"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:25 modules/points/points.html:51
msgid ""
"There are so many ways to earn points with Priority Plus Alliance. Discover "
"our extensive network."
msgstr "如需通过更多方式获取积分，请查看更多BMW 服务网络。"

#: modules/common/templates/comingSoon.html:10
msgid "This feature is currently under construction"
msgstr "该服务即将开放！"

#: modules/dash/DashCtrl.js:243
msgid "This feature is under construction. Please check back soon."
msgstr "该服务即将开放！"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:29
msgid "Tier level"
msgstr "会员等级"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:6
msgid ""
"To apply for a credit card with the China Construction Bank, please check "
"and fill in your profile information below."
msgstr "如需申请中国建设银行信用卡，请填写以下信息"

#: modules/dealers/templates/dealerPointsDetails.html:18
msgid "Total of points"
msgstr "总积分"

#: modules/myWallet/myWallet.html:32
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史"

#: modules/activity/claimPoints.html:28
msgid "Transaction Information"
msgstr "交易信息"

#: modules/activity/claimPoints.html:31
msgid "Transaction date"
msgstr "交易日期"

#: modules/myWallet/transHistoryInfo.html:5
msgid "Transaction history"
msgstr "交易历史"

#: modules/registration/templates/step1.html:28
msgid "Type the number"
msgstr "请输入附加码"

#: modules/forgetPassword/step1.html:30
msgid "Type the numbers"
msgstr "请输入附加码"

#: modules/changePassword/changePassword.html:24
msgid "Type the two words"
msgstr "请输入附加码"

#: modules/requestOTP/requestOTP.html:27
msgid "Type words from the verification image"
msgstr "请输入附加码"

#: modules/chats/templates/chat.html:93
msgid "Type your message"
msgstr "输入信息"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:185
msgid "UnFreeze your card!"
msgstr "解冻卡片"

#: modules/common/templates/fileUpload.html:4
msgid "Upload a picture"
msgstr "上传图片"

#: modules/customerServices/customerServices.html:60
msgid "Used Cars Offers"
msgstr "二手车专享"

#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:22
#: modules/registration/templates/step3.html:16
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:124
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:49
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:98
msgid "VIN Number"
msgstr "车辆识别码"

#: modules/dash/memberDashboard.html:162 modules/dash/memberDashboard.html:201
#: modules/dash/memberDashboard.html:235
msgid "VIN number"
msgstr "车辆识别码"

#: modules/registration/controllers/Step3Ctrl.js:29
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleCtrl.js:31
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:34
msgid "VIN number should be extaclty 17 characters"
msgstr "您的车辆识别码包括17个字母和数字。"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:13
#: modules/offers/templates/offerItem.html:12
msgid "Valid Until"
msgstr "有效期至"

#: modules/vehicles/templates/addVehiclePartial.html:15
#: modules/vehicles/templates/addVehicleProofPartial.html:15
msgid "Vehicle Identification Number (VIN)"
msgstr "车辆识别码"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:149
msgid "Vehicle Position"
msgstr "车辆位置"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:153
msgid "Vehicle owners handbook"
msgstr "车主手册"

#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:75
msgid "Vehicle sucessfully added, waiting for approval."
msgstr "车辆添加成功，等待批准"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep3.html:14
msgid "Verification Code (OTP)"
msgstr "短信验证码"

#: modules/settings/settings.html:11
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/brandShops/templates/brandShopInfo.html:31
msgid "Visit Now"
msgstr "查看更多"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:12
msgid "Visit an official dealership for maintenance and check-ups."
msgstr "在任何加入联盟的经销商网点，进行车辆保养及检查。"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:6
msgid ""
"Visit us to gain access to the full range of new BMW models, service and "
"expertise."
msgstr "联系我们，获取BMW 最新车型信息、相关服务和专家评鉴信息。"

#: modules/dealers/templates/dealerGroupInfo.html:43
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:79
#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:91
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: modules/myBankCard/template/paymentMethod.html:41
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: modules/registration/templates/step3.html:8
msgid "Welcome Mr./Ms."
msgstr "欢迎先生/女士"

#: modules/chats/services/ChatService.js:21
msgid "Welcome to BMW, how can I help you?"
msgstr "欢迎使用在线客服！"

#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:9
msgid "Welcome to the BMW China Loyalty Programme"
msgstr "欢迎来到BMW 中国会员联盟"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:35
msgid "XMB"
msgstr "厦门银行"

#: modules/common/services/dialogService.js:131
#: modules/common/services/dialogService.js:149
#: modules/dealers/controllers/DealerInfoCtrl.js:102
#: modules/vehicles/controllers/VehiclesCtrl.js:106
msgid "YES"
msgstr "是"

#: modules/dash/DashCtrl.js:270
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/common/services/dialogService.js:32
msgid "You are about to be redirected to"
msgstr "您正在跳转至"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:5
msgid "You can contact us via the following channels"
msgstr "您可以联系我们"

#: modules/common/services/dialogService.js:30
msgid ""
"You can go back to BMWLoyalty anytime, by simply tapping on the back-button "
"on your phone."
msgstr "您可以随时返回会员联盟 App，只需在手机上点击后退即可。"

#: modules/dealers/templates/dealerInfo.html:181
msgid ""
"You can temporarily suspend your card. Any new purchases or balance "
"transfers will not be authorised."
msgstr "您可暂时冻结您的会员卡"

#: modules/registration/templates/congratulationMsg.html:12
msgid "You have registered successfully."
msgstr "您已注册成功。"

#: modules/myWallet/MyWalletCtrl.js:43
msgid "You need to add a bank card first"
msgstr "请添加银行卡"

#: modules/vehicles/templates/addVehicleProofPartial.html:5
msgid "Your VIN is successfully confirmed."
msgstr "您的车辆识别码已确认。"

#: modules/common/IFrameContainer.html:4
msgid "Your browser does not support iframes."
msgstr "您的浏览器不支持iframe"

#: modules/registration/templates/step4.html:2
msgid "Your contact details"
msgstr "您的信息"

#: modules/registration/templates/BMWOwnerCarList.html:2
#: modules/registration/templates/step3.html:2
msgid "Your current vehicle"
msgstr "您的车辆"

#: modules/registration/templates/step1.html:2
msgid "Your information"
msgstr "注册信息"

#: modules/benefits/templates/pointsRules.html:44
msgid ""
"Your membership level gets upgraded to the next tier upon reaching a certain "
"point total, which unlocks even more advantages that enrich your experience."
msgstr ""
"当积分累计达到一定数值时，您的会员等级将自动升级，您会因此获得更多特权、 享受"
"更多专属优惠与奖励。"

#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step6.html:7
msgid "Your new payment password has been successfully set."
msgstr "您已成功设置新支付密码。"

#: modules/common/directives/validatePassword.js:23
msgid ""
"Your password must consist of a minimum of 8 characters, lower and upper "
"case letters, at least 1 number, at least 1 special character (e.g.  #$_*)"
msgstr ""
"密码须由至少8个字符组成，其中必须包含英文大小写，至少1个数字，至少1个特殊字"
"符 (例如  #$_*)"

#: modules/registration/templates/step2.html:7
msgid ""
"Your password must consist of a minimum of 8 characters, lower and upper "
"case letters, at least 1 number, at least 1 special character (e.g.  #$_*)."
msgstr ""
"恭喜！您已成功注册，欢迎您加入BMW 中国会员联盟。\n"
"请点击“继续”进行密码创建，或选择跳过此步骤。"

#: modules/changePassword/changePassword.html:8
msgid ""
"Your password must consist of a minimum of 8 characters, lower and upper "
"case letters, at least 1 number, at least 1 special character (i.e  #$_*)."
msgstr ""
"密码须由至少8个字符组成，其中必须包含英文大小写，至少1个数字，至少1个特殊字"
"符 (例如  #$_*)"

#: modules/settings/changePaymentPassword/step4.html:8
msgid "Your payment password has been successfully changed."
msgstr "支付密码已更改成功"

#: modules/giftCards/addCreditCard.html:5
msgid "Your profile information"
msgstr "个人信息"

#: modules/dealers/controllers/ReplaceCardCtrl.js:64
msgid "Your request will be processed."
msgstr "您的申请已成功提交，我们将尽快受理。"

#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:26
msgid ""
"Your vehicles at a glance: view key information about your current vehicles."
msgstr "查看车辆信息"

#: modules/home/HomeCtrl.js:50
msgid "about-title-before-login"
msgstr "关于BMW 中国会员联盟"

#: modules/myBankCard/PaymentMethodCtrl.js:69
msgid "account info error"
msgstr "账户信息错误"

#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleCtrl.js:63
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:92
msgid "add vehicle title-explanation for uploading of multiple documents"
msgstr "所有权"

#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleCtrl.js:59
#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:88
msgid "add vehicle title-terms and conditions"
msgstr "条款与条件"

#: modules/vehicles/templates/addVehicleProofPartial.html:37
msgid "add vehicle-terms and conditions"
msgstr "条款与条件"

#: modules/settings/settings.html:1 modules/sideMenu/side-menu.html:55
msgid "app settings"
msgstr "设置"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:57
msgid "apply financial document"
msgstr "申请证明文件"

#: modules/offers/templates/offerInfo.html:28
#: modules/offers/templates/offerItem.html:28
msgid "are available"
msgstr "可用的"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:44
msgid "balloon extension"
msgstr "弹性尾款展期"

#: modules/myBankCard/BankCardService.js:15
msgid "bankCardType-voucher"
msgstr "电子券"

#: modules/myBankCard/template/bankCardMultiStep1.html:23
#: modules/settings/forgetPaymentPassword/step2.html:20
msgid "bankcard number has to be 16 or 19 digitals"
msgstr "银行卡号必须是16或19位数字"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:21
msgid "bmw financial service self-service"
msgstr "登陆移动管家"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-7.html:20
msgid "bmw lifestyle shop"
msgstr "BMW 生活精品商店"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/bmw.html:12
msgid "brandshops-bmw buy accessories online"
msgstr "在线购买附件"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/bmw.html:4
msgid "brandshops-bmw buy new vehicle online"
msgstr "在线购车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/bmw.html:8
msgid "brandshops-bmw buy used vehicle online"
msgstr "官方认证二手车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/bmw.html:16
msgid "brandshops-bmw lifestyle products"
msgstr "生活精品商店"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:16
msgid "brandshops-mini-en buy accessories online"
msgstr "\"brandshops-mini-en buy accessories online\""

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:4
msgid "brandshops-mini-en buy new vehicle online"
msgstr "在线购买新车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:10
msgid "brandshops-mini-en buy used vehicle online"
msgstr "在线购买二手车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:22
msgid "brandshops-mini-en lifestyle products"
msgstr "生活 精品商店"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:17
msgid "brandshops-mini-zh-row-1 buy accessories online"
msgstr "在线购买"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:5
msgid "brandshops-mini-zh-row-1 buy new vehicle online"
msgstr "在线购买"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:11
msgid "brandshops-mini-zh-row-1 buy used vehicle online"
msgstr "在线购买"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:23
msgid "brandshops-mini-zh-row-1 lifestyle products"
msgstr "生活精品"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:18
msgid "brandshops-mini-zh-row-2 buy accessories online"
msgstr "配件"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:6
msgid "brandshops-mini-zh-row-2 buy new vehicle online"
msgstr "新车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:12
msgid "brandshops-mini-zh-row-2 buy used vehicle online"
msgstr "二手车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/mini.html:24
msgid "brandshops-mini-zh-row-2 lifestyle products"
msgstr "商店"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/motorrad.html:12
msgid "brandshops-motorrad buy accessories online"
msgstr "在线购买配件"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/motorrad.html:4
msgid "brandshops-motorrad buy new vehicle online"
msgstr "在线购车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/motorrad.html:8
msgid "brandshops-motorrad buy used vehicle online"
msgstr "官方认证二手车"

#: modules/brandShops/templates/externalLinks/motorrad.html:16
msgid "brandshops-motorrad lifestyle products"
msgstr "生活精品商店"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-7.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:45
msgid "buy bmw clothes, bags and other lifestyle products online"
msgstr "在线购买BMW 生活精品"

#: modules/offers/services/OffersService.js:409
msgid "call customer service"
msgstr "客服中心"

#: modules/giftCards/templates/cardType.html:1
msgid "cardType"
msgstr "卡类型"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:34
msgid "change bank account"
msgstr "还款账户变更"

#: modules/offers/services/OffersService.js:428
msgid "chat voucher"
msgstr "个人助理专享"

#: modules/dash/DashCtrl.js:244
msgid "close"
msgstr "关"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-6.html:20
msgid "connetedDrive store"
msgstr "BMW互联驾驶在线商店"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:48
msgid "contract amendment"
msgstr "合同变更"

#: modules/benefits/templates/levels.html:34
msgid "current offer"
msgstr "当前优惠"

#: modules/benefits/templates/benefits.html:22 modules/points/earnPoint.html:1
#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:27
msgid "earn status points"
msgstr "获取积分"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:39
msgid "email us"
msgstr "给我们发电子邮件"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-8.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:49
msgid "expore bmw event, media and news"
msgstr "BMW 新闻和媒体"

#: modules/offers/services/OffersService.js:358
msgid "favorite voucher"
msgstr "收藏专享"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:11
msgid "feedback & suggestion"
msgstr "意见反馈和建议"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:30
msgid "financial service calculator"
msgstr "金融计算器"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:13
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:32
msgid "gift card"
msgstr "BMW 礼品卡"

#: modules/offers/services/OffersService.js:327
msgid "grab voucher"
msgstr "领取专享"

#: modules/sideMenu/side-menu-financial.html:39
msgid "insurance claim"
msgstr "保险理赔授权"

#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:16 modules/sideMenu/side-menu.html:12
msgid "loyalty program"
msgstr "BMW 中国会员联盟"

#: modules/offers/templates/offers.html:1
msgid "loyalty vouchers"
msgstr "BMW专享"

#: modules/points/points.html:1 modules/sideMenu/side-menu-lp.html:22
msgid "membership benefits"
msgstr "会员优惠"

#: modules/me/brief.html:12 modules/sideMenu/side-menu-me.html:33
msgid "my activity log"
msgstr "活动日志"

#: modules/me/brief.html:20 modules/sideMenu/side-menu-me.html:48
msgid "my dealers"
msgstr "我的经销商"

#: modules/dealers/templates/dealers.html:1
msgid "my dealerships"
msgstr "我的经销商"

#: modules/me/brief.html:10 modules/offers/templates/favorites.html:1
#: modules/sideMenu/side-menu-me.html:28
msgid "my favorites"
msgstr "我的收藏"

#: modules/me/brief.html:16 modules/myProfile/myProfile.html:1
#: modules/sideMenu/side-menu-me.html:38
msgid "my profile"
msgstr "个人信息"

#: modules/me/brief.html:18 modules/sideMenu/side-menu-me.html:43
#: modules/vehicles/templates/vehicles.html:1
msgid "my vehicles"
msgstr "我的车辆"

#: modules/offers/templates/coupons.html:1
msgid "my vouchers"
msgstr "我的专享"

#: modules/me/brief.html:8 modules/sideMenu/side-menu-me.html:23
msgid "my wallet"
msgstr "我的钱包"

#: modules/chats/ChatCtrl.js:207
msgid "no"
msgstr "否"

#: modules/myWallet/changePaymentMethod.html:17
msgid "no relative cards"
msgstr "没有相关卡片"

#: modules/myWallet/transHistoryInfo.html:31
msgid "no transaction history"
msgstr "没有交易历史"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-changenow.html:28
msgid "others"
msgstr "更多"

#: modules/activity/activity.html:47
msgid "partnerName_en"
msgstr "合作伙伴"

#: modules/offers/templates/previewLayer.html:11
#: modules/sideMenu/side-menu-offers-news.html:27
msgid "partners"
msgstr "合作伙伴"

#: modules/partners/partners.html:1
msgid "partners benefits"
msgstr "合作伙伴"

#: modules/dealers/controllers/ChangePinCtrl.js:121
#: modules/myBankCard/BankCardCtrl.js:262 modules/settings/SettingsCtrl.js:320
msgid "password does not match"
msgstr "密码错误"

#: modules/myWallet/QuickPaymentPasswordCtrl.js:21
msgid "pay successfully"
msgstr "支付成功"

#: modules/giftCards/giftCardStep1.html:8
msgid "payment password"
msgstr "支付密码"

#: modules/common/directives/validatePostCode.js:20
msgid "post code number"
msgstr "邮政编码"

#: modules/sideMenu/side-menu-mobi-reachnow.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-mobi.html:21
msgid "reachnow"
msgstr "即时出行"

#: modules/landingPages/templates/contact.html:15
msgid "request your quotation"
msgstr "请求报价"

#: modules/customerServices/roadAssistance.html:1
msgid "roadside assistance"
msgstr "道路救援"

#: modules/registration/templates/step3.html:8
msgid "to Priority Plus Alliance."
msgstr "加入BMW 中国会员联盟"

#: modules/activity/activity.html:48
msgid "transactionDate"
msgstr "交易日期"

#: modules/activity/activity.html:46
msgid "transactionType"
msgstr "交易类型"

#: modules/sideMenu/side-menu-lp.html:32
msgid "tutorial"
msgstr "使用教程"

#: modules/common/templates/tutorial.html:13
msgid "tutorial-done"
msgstr "完成"

#: modules/common/templates/tutorial.html:10
msgid "tutorial-skip"
msgstr "跳过"

#: modules/offers/services/OffersService.js:387
msgid "unfavorite voucher"
msgstr "删除专享"

#: modules/sideMenu/side-menu-bmw-6.html:16
#: modules/sideMenu/side-menu-bmw.html:41
msgid "upgrade your bmw with digital features and accessories"
msgstr "在线购买BMW 互联与附件"

#: modules/vehicles/controllers/AddVehicleProofCtrl.js:44
msgid "upload file only support jpg,jpeg,pdf,png"
msgstr "上传文件（仅支持 jpg、jpeg、pdf及png格式）"

#: modules/myBankCard/BankCardCtrl.js:50
msgid "upload file only support jpg,jpeg,png"
msgstr "上传文件（仅支持 jpg、jpeg及png格式）"

#: modules/myWallet/myWallet.html:14 modules/offers/templates/coupons.html:8
#: modules/offers/templates/favorites.html:7
#: modules/offers/templates/offers.html:7
msgid "value of current vouchers"
msgstr "当前专享价值"

#: modules/vehicles/templates/addVehicleProofPartial.html:23
msgid "vehicle document upload description"
msgstr "为了使您的车辆通过认证，请上传车辆所有权证明文件。您的申请将会被处理。"

#: modules/chats/ChatCtrl.js:204
msgid "yes"
msgstr "是"

#: modules/benefits/templates/levels.html:25
msgid "your point list"
msgstr "积分清单"

#: modules/benefits/templates/programme.html:5
msgid "your privileges and benefits at a glance"
msgstr "悦享特权"

#: modules/myWallet/myWallet.html:17 modules/offers/templates/coupons.html:11
#: modules/offers/templates/favorites.html:10
#: modules/offers/templates/offers.html:10
msgid "¥"
msgstr "¥"

#~ msgid "buy bmw financial products and insurances"
#~ msgstr "BMW 金融服务"

#~ msgid "All Vouchers"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "Coming Soon"
#~ msgstr "即将开放"

#~ msgid "Save Up to"
#~ msgstr "为您节省"

#~ msgid "上海银行"
#~ msgstr "上海银行"

#~ msgid "中信银行"
#~ msgstr "中信银行"

#~ msgid "My levels & benefits"
#~ msgstr "会员等级及积分"

#~ msgid "Point system / list"
#~ msgstr "积分系统 / 清单"

#~ msgid "See details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "Your contact details (optional)"
#~ msgstr "您的联络方式（选填）"

#~ msgid "brandshops-mini-row-1 buy new vehicle online"
#~ msgstr "在线购买"

#~ msgid "brandshops-mini-row-2 buy new vehicle online"
#~ msgstr "新车"

#~ msgid "brandshops-mini buy accessories online"
#~ msgstr "在线购买配件"

#~ msgid "brandshops-mini buy used vehicle online"
#~ msgstr "在线购买<br>二手车"

#~ msgid "brandshops-mini lifestyle products"
#~ msgstr "生活精品商店"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "are used"
#~ msgstr "用过的  "

#~ msgid "brandshops-mini buy new vehicle online"
#~ msgstr "在线购买新车"

#~ msgid "You are about to leave the app"
#~ msgstr "您即将离开此程序"

#~ msgid "Partners"
#~ msgstr "合作伙伴"

#~ msgid "partners vouchers"
#~ msgstr "合作伙伴专享"

#~ msgid "Buy bmw new vehicles online"
#~ msgstr "在线购车"

#~ msgid "How"
#~ msgstr "帮助中心"

#~ msgid "My orders"
#~ msgstr "我的订单"

#~ msgid "Send Address to Car"
#~ msgstr "发送位置导航"

#~ msgid "book a car"
#~ msgstr "预定车辆"

#~ msgid "spare seats cross city"
#~ msgstr "跨城拼车"

#~ msgid "Hotels"
#~ msgstr "酒店"

#~ msgid "Negotiate with dealer online"
#~ msgstr "与经销商在线交流"

#~ msgid "Other Mobility Service"
#~ msgstr "其他移动服务"

#~ msgid "POI Sent to Car"
#~ msgstr "发送位置导航"

#~ msgid "Quick search and buy online"
#~ msgstr "在线购车"

#~ msgid "Reguest a test drive online"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "Remote Control"
#~ msgstr "远程控制"

#~ msgid "Request a test drive online"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "spare seats within city"
#~ msgstr "同城拼车"

#~ msgid "BMW Motorrad"
#~ msgstr "BMW 摩托"

#~ msgid "BUILD YOUR VEHICLE"
#~ msgstr "打造您的BMW"

#~ msgid "BUY ACCESSORIES ONLINE"
#~ msgstr "在线购买配件"

#~ msgid "BUY ACESSORIES ONLINE"
#~ msgstr "在线购买配件"

#~ msgid "BUY NEW VEHICLE ONLINE"
#~ msgstr "在线购买新车"

#~ msgid "BUY USED VEHICLE ONLINE"
#~ msgstr "在线购买二手车"

#~ msgid "CHECK OUR PRODUCT"
#~ msgstr "查看产品"

#~ msgid "Mini"
#~ msgstr "MINI"

#~ msgid "brandshops-bmw build your vehicle"
#~ msgstr "打造您的BMW"

#~ msgid "brandshops-bmw check our product"
#~ msgstr "查看产品 "

#~ msgid "brandshops-bmw negotiate with dealer online"
#~ msgstr "与经销商在线交流"

#~ msgid "brandshops-bmw test drive"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "brandshops-mini build your vehicle"
#~ msgstr "打造您的MINI"

#~ msgid "brandshops-mini check our product"
#~ msgstr "查看产品 "

#~ msgid "brandshops-mini test drive"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "BMW MOTORRAD"
#~ msgstr "BMW 摩托"

#~ msgid "BMW Motorrad lifestyle"
#~ msgstr "BMW 摩托车生活精品商店"

#~ msgid "Book Partner Hotels"
#~ msgstr "预订酒店"

#~ msgid "Book Partner hotels"
#~ msgstr "预订酒店"

#~ msgid "Buy Accessories online"
#~ msgstr "在线购买附件"

#~ msgid "Buy BMW Motorrad new vehicles online"
#~ msgstr "在线购买BMW 摩托车"

#~ msgid "Buy mini certified used car online"
#~ msgstr "官方认证二手车"

#~ msgid "Buy mini clothes and lifestyle products online"
#~ msgstr "在线购买衣服,箱包以及其他MINI生活精品"

#~ msgid "Buy mini new vehicles online"
#~ msgstr "在线购车"

#~ msgid "Chat with Home Dealer"
#~ msgstr "经销商在线客服"

#~ msgid "Communicate with BMW motorrad China"
#~ msgstr "联系BMW"

#~ msgid "Communicate with Mini China"
#~ msgstr "联系MINI"

#~ msgid "Communicate with your BMW motorrad Dealer"
#~ msgstr "联系经销商"

#~ msgid "ConfigureModels"
#~ msgstr "定制你的BMW"

#~ msgid "Dealer Locator/Dealer Contact"
#~ msgstr "查找经销商"

#~ msgid "Discover MINI Certified Used Car"
#~ msgstr "发现MINI 官方认证二手车"

#~ msgid "FAQs"
#~ msgstr "常见问题解答"

#~ msgid "Find out what suit you"
#~ msgstr "发现你的BMW 摩托车"

#~ msgid "Join Campaigns"
#~ msgstr "线下活动"

#~ msgid "MINI Customer Services Overview"
#~ msgstr "MINI 客服总览"

#~ msgid "Mini lifestyle shop"
#~ msgstr "'MINI生活精品商店"

#~ msgid "Mini social media"
#~ msgstr "'MINI 社交媒体"

#~ msgid "Update your bmw motorrad with digital features and accessories"
#~ msgstr "在线购买BMW互联与附件"

#~ msgid "Upgrade your mini with accessories"
#~ msgstr "在线购买MINI 附件"

#~ msgid "buy accessories online"
#~ msgstr "在线购买附件"

#~ msgid "explore mini event, media and news"
#~ msgstr "MINI 新闻和媒体"

#~ msgid "home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "upgrade your bmw motorrad with digital features and accessories"
#~ msgstr "在线购买BMW 摩托车附件"

#~ msgid "skip"
#~ msgstr "跳过"

#~ msgid "Communicate with your Mini Dearler"
#~ msgstr "联系经销商"

#~ msgid "TEST DRIVE"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "Brand Shops"
#~ msgstr "品牌在线商店"

#~ msgid "brands shop"
#~ msgstr "品牌商店"

#~ msgid "BMW Customer Services"
#~ msgstr "BMW 客服"

#~ msgid "BMW services"
#~ msgstr "BMW 服务"

#~ msgid "Subscription History"
#~ msgstr "BMW 社会媒体 "

#~ msgid "dealer locator"
#~ msgstr "查找经销商"

#~ msgid "join events"
#~ msgstr "线下活动"

#~ msgid "media-gallery-in-sidebar"
#~ msgstr "BMW 新闻和媒体"

#~ msgid "service booking"
#~ msgstr "预约服务"

#~ msgid "share feedback"
#~ msgstr "意见反馈"

#~ msgid "At your dealer"
#~ msgstr "通过经销商"

#~ msgid "Donate Now"
#~ msgstr "马上捐赠"

#~ msgid "Donate to the Warm Heart Found"
#~ msgstr "捐赠给公益组织"

#~ msgid "Pamper your car"
#~ msgstr "车辆保养"

#~ msgid "Send as  gift"
#~ msgstr "以礼物形式寄出"

#~ msgid "Spend"
#~ msgstr "消费"

#~ msgid "Travel"
#~ msgstr "旅行"

#~ msgid ""
#~ "For MINI and BMW Lifestyle products, original parts, and other purchases "
#~ "made at participating dealerships. Based on the Recommended Retail Price. "
#~ "Certain restrictions may apply."
#~ msgstr ""
#~ "* 购买MINI 及BMW 生活精品和原装配件，以及在加入联盟的经销商处进行的其他消"
#~ "费，均以建议零售价为准。详情以经销商信息为准。"

#~ msgid "1 RMB spent = 1 status point."
#~ msgstr "消费1元＝1会员积分*"

#~ msgid ""
#~ "The BMW Group Loyalty Programme makes it easier than ever to earn points"
#~ msgstr ""
#~ "BMW中国会员联盟为您提供最为便捷的积分方式，您可以通过以下方式获取会员积"
#~ "分："

#~ msgid "ABOUT"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于BMW 中国会员联盟"

#~ msgid "About the programme"
#~ msgstr "关于BMW 中国会员联盟"

#~ msgid "news and media"
#~ msgstr "新闻和媒体"

#~ msgid "Agreement"
#~ msgstr "协议"

#~ msgid "BMW Service Center"
#~ msgstr "BMW 服务中心"

#~ msgid "Welcome to join our MyBMWfamily!"
#~ msgstr "欢迎加入BMW 的大家庭！"

#~ msgid "financial service"
#~ msgstr "金融服务"

#~ msgid ""
#~ "(1) Only valid in 2017; for vehicles equipped with Professional "
#~ "Navigation Systems (HU-H), Business Navigation Systems (Entry Nav), or "
#~ "Professional and Business Navigation Systems (CIC)."
#~ msgstr ""
#~ "(1) 有效期仅限2017年；仅限配备有专业导航(HU-H)、商业导航 (Entry Nav) 或专"
#~ "业及商业导航(CIC)的车辆。"

#~ msgid "(2)  Based on availability of participating dealerships."
#~ msgstr "(2)  此服务以经销商实际情况为准"

#~ msgid ""
#~ "(3)  For the duration of your car repair or maintenance we o er you a "
#~ "reimbursement of up to 200RMB on your transportation costs."
#~ msgstr "(3) 车辆维修、保养期间，凭票可报销共计200元往返交通费。 "

#~ msgid ""
#~ "(4)  Priority for appointments made in advance. Service is based on "
#~ "availability of participating dealerships."
#~ msgstr "(4) 提前预约享受优先服务。此服务以经销商实际情况为准。"

#~ msgid "My Dealers"
#~ msgstr "我的经销商"

#~ msgid "My Profile"
#~ msgstr "个人信息"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "bmw magazine"
#~ msgstr "BMW 杂志"

#~ msgid "media gallery"
#~ msgstr "媒体库"

#~ msgid "services"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "BLACK Diamond"
#~ msgstr "骊卡"

#~ msgid "Back to My Offers"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "DISCOVER"
#~ msgstr "发现"

#~ msgid "Delete from Favorites"
#~ msgstr "删除收藏"

#~ msgid "RED Diamond"
#~ msgstr "骥卡"

#~ msgid "This offer will not be shown anymore"
#~ msgstr "该专享已删除"

#~ msgid "Welcome to use service center!"
#~ msgstr "欢迎使用BMW 服务中心！"

#~ msgid "BMW news media"
#~ msgstr "新闻中心"

#~ msgid "Account Balance"
#~ msgstr "账户存款余额"

#~ msgid "Confirm New Password"
#~ msgstr "确认新密码"

#~ msgid "Customer"
#~ msgstr "车主"

#~ msgid "My Vehicle"
#~ msgstr "我的车辆"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "输入新密码"

#~ msgid "Non-customer"
#~ msgstr "非车主"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the following information. For security reasons, the "
#~ "information will be checked before the vehicle is added to your account. "
#~ "You will receive an SMS to notify you as soon as the check is complete."
#~ msgstr ""
#~ "为了成功关联您所拥有的BMW 车辆到您的会员账户，并获取相应积分，请在下方输入"
#~ "您的车辆识别码(VIN)。\n"
#~ "您也可以选择暂时跳过此步骤，并在登陆后选择“个人中心”，进入“我的车辆”，随时"
#~ "进行车辆关联。"

#~ msgid "Select ownership status"
#~ msgstr "是否为BMW 车主"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "请输入密码"

#~ msgid "BMW Pay Balance"
#~ msgstr "账户余额"

#~ msgid "BMW Roadside Assistance on call 24/7"
#~ msgstr "BMW 道路救援 24小时全天服务"

#~ msgid "Destination"
#~ msgstr "目的地"

#~ msgid "Next Trip"
#~ msgstr "下段旅程"

#~ msgid "Select your city"
#~ msgstr "选择您的城市"

#~ msgid "Select your dealer"
#~ msgstr "选择您的经销商"

#~ msgid "Select your province"
#~ msgstr "选择你的省份"

#~ msgid "Status Points Balance"
#~ msgstr "当前积分"

#~ msgid "active push welcome msg"
#~ msgstr "欢迎加入"

#~ msgid "Add a dealer card"
#~ msgstr "添加经销商卡"

#~ msgid "BMW Group Chat"
#~ msgstr "BMW 聊天"

#~ msgid "book partner hotels"
#~ msgstr "酒店预订"

#~ msgid "Card Holder"
#~ msgstr "持卡人"

#~ msgid "Cardholder Name"
#~ msgstr "持卡人姓名"

#~ msgid "my coupons"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "My favorites"
#~ msgstr "我的收藏"

#~ msgid "my newsletter"
#~ msgstr "BMW订阅"

#~ msgid "No file selected"
#~ msgstr "没有添加文件"

#~ msgid "Please enter your membership ID"
#~ msgstr "请输入你的会员卡号"

#~ msgid "Please enter your physical card No."
#~ msgstr "请输入您的卡号"

#~ msgid "reach now - book vehicles"
#~ msgstr "ReachNow"

#~ msgid "request quotation"
#~ msgstr "查询价格"

#~ msgid "Take A Tour"
#~ msgstr "随便逛逛"

#~ msgid "TAKE A TOUR"
#~ msgstr "随便逛逛"

#~ msgid "Add Vehicle"
#~ msgstr "添加车辆"

#~ msgid "All Vouchers >"
#~ msgstr "查看专享"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "隐藏"

#~ msgid "Don't show this offer any more"
#~ msgstr "不再显示该专享"

#~ msgid "Forgotten Pin"
#~ msgstr "忘记PIN码"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "车型"

#~ msgid "My Activity Log >"
#~ msgstr "活动日志 >"

#~ msgid "Next trip"
#~ msgstr "下段旅程"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "SERVICES"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "VIN"
#~ msgstr "车辆识别码"

#~ msgid "BMW Motorrad Shop"
#~ msgstr "BMW 摩托车"

#~ msgid "BMW Shop"
#~ msgstr "BMW"

#~ msgid "BMW magazine"
#~ msgstr "BMW 杂志"

#~ msgid "Enrol credit card"
#~ msgstr "申请信用卡"

#~ msgid "Mini Shop"
#~ msgstr "MINI"

#~ msgid "My BMW Club"
#~ msgstr "我的BMW Club"

#~ msgid "bmw news"
#~ msgstr "BMW新闻"

#~ msgid "priority plus alliance"
#~ msgstr "BMW 会员联盟"

#~ msgid "Select ID Type"
#~ msgstr "选择证件种类"

#~ msgid "Value of current offers"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "with saving up to"
#~ msgstr "累积至"

#~ msgid "BMW Balance"
#~ msgstr "BMW 账户存款余额"

#~ msgid "See more >"
#~ msgstr "查看更多 >"

#~ msgid "CALL"
#~ msgstr "呼叫"

#~ msgid "Change your password or set a new password here."
#~ msgstr "更改密码或设置新密码"

#~ msgid "DEALER LOCATOR"
#~ msgstr "查找经销商"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "LEARN MORE"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgid "My Offers"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "My coupons"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "My offers"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "REQUEST QUOTATION"
#~ msgstr "查询价格"

#~ msgid "REQUEST TEST DRIVE"
#~ msgstr "预约试驾"

#~ msgid "ROADSIDE ASSISTANCE"
#~ msgstr "道路救援"

#~ msgid "SERVICE BOOKING"
#~ msgstr "服务预约"

#~ msgid "SHARE FEEDBACK"
#~ msgstr "意见反馈"

#~ msgid "SPEND POINTS"
#~ msgstr "消费积分"

#~ msgid "View All Chats"
#~ msgstr "查看所有对话"

#~ msgid "BUY GIFT CARD"
#~ msgstr "购买礼品卡"

#~ msgid "Book hotels"
#~ msgstr "预订酒店"

#~ msgid "Book vehicles"
#~ msgstr "预定车辆"

#~ msgid "CHECK OUT BENEFITS"
#~ msgstr "查看积分"

#~ msgid "CHECK OUT GIFT CARD"
#~ msgstr "查看礼品卡"

#~ msgid "CHECK OUT POINT SYSTEM"
#~ msgstr "查看积分系统"

#~ msgid "Group Shops"
#~ msgstr "集团商店"

#~ msgid "HOME"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "LOYALTY PROGRAMME"
#~ msgstr "BMW 卓享计划"

#~ msgid "MY LOYALITY OFFERS"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "My Coupons"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "PARTNERS"
#~ msgstr "合作伙伴"

#~ msgid "PRIORITY PLUS ALLIANCE"
#~ msgstr "BMW 卓享计划"

#~ msgid "build your vehicle"
#~ msgstr "打造您的BMW"

#~ msgid "check our product"
#~ msgstr "查看产品"

#~ msgid "enjoy bmw magazine"
#~ msgstr "查看BMW 杂志"

#~ msgid "explore media gallery"
#~ msgstr "浏览媒体库"

#~ msgid "product details"
#~ msgstr "产品详情"

#~ msgid "read newsletter"
#~ msgstr "最新消息"

#~ msgid "Preferred Contact"
#~ msgstr "首选的联系方式"

#~ msgid "Request time out, please try again."
#~ msgstr "超过请求时间，请重新尝试"

#~ msgid "Call BMW"
#~ msgstr "联系我们"

#~ msgid "CCB Enrolment"
#~ msgstr "中国建设银行信用卡注册"

#~ msgid "Dealer locator"
#~ msgstr "查找经销商"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Mc levels & Benefits"
#~ msgstr "会员卡等级及积分"

#~ msgid "Me"
#~ msgstr "我"

#~ msgid "My Activities"
#~ msgstr "我的活动"

#~ msgid "My Messages"
#~ msgstr "我的信息"

#~ msgid "My Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Point system"
#~ msgstr "积分系统"

#~ msgid "Point system/ - list"
#~ msgstr "积分系统/-清单"

#~ msgid "Redeem points"
#~ msgstr "兑换积分"

#~ msgid "Share Feedback"
#~ msgstr "分享反馈"

#~ msgid "Take a Tour"
#~ msgstr "随便逛逛"

#~ msgid "upload file only support jpg,jpeg,pdf"
#~ msgstr "上传文件类型仅支持jpg,jpeg,pdf格式"

#~ msgid "gold"
#~ msgstr "骅卡"

#~ msgid "PLATINIUM"
#~ msgstr "骐卡"

#~ msgid "BLACK MEMBER"
#~ msgstr "骊 卡"

#~ msgid "gold MEMBER"
#~ msgstr "骅卡"

#~ msgid "PLATINIUM MEMBER"
#~ msgstr "骐卡"

#~ msgid "RED MEMBER"
#~ msgstr "骥卡"

#~ msgid "SILVER MEMBER"
#~ msgstr "骓卡"

#~ msgid "Best Offer"
#~ msgstr "专享优惠价格"

#~ msgid "test-translation"
#~ msgstr "测试后端动态翻译"

#~ msgid "CHECKOUT BENEFITS"
#~ msgstr "会员权益"

#~ msgid "CHECKOUT GIFT CARD"
#~ msgstr "礼品卡"

#~ msgid "CHECKOUT POINT SYSTEM"
#~ msgstr "会员积分"

#~ msgid "Enroll credit card"
#~ msgstr "注册信用卡"

#~ msgid "question"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "Animations"
#~ msgstr "动画"

#~ msgid "Apply online"
#~ msgstr "在线申请"

#~ msgid "Bookmark"
#~ msgstr "标记"

#~ msgid "Claim Ownership"
#~ msgstr "登记车辆年限"

#~ msgid "Claim your Vehicle"
#~ msgstr "登记你的车辆"

#~ msgid "Controls"
#~ msgstr "控制"

#~ msgid "Driving hints"
#~ msgstr "驾驶提示"

#~ msgid "Entertainment"
#~ msgstr "娱乐"

#~ msgid "Exterior view, rear"
#~ msgstr "外部视图, 车辆后方"

#~ msgid "Find in the map"
#~ msgstr "查看地图"

#~ msgid "Front light, replacing the lamps"
#~ msgstr "前灯, 更换灯"

#~ msgid "General driving information"
#~ msgstr "驾驶信息"

#~ msgid "Go to your dealer"
#~ msgstr "前往你的经销商"

#~ msgid "Go to your dealer page"
#~ msgstr "前往你的经销商网站"

#~ msgid "Interior"
#~ msgstr "内饰"

#~ msgid "My vehicle history"
#~ msgstr "我的车辆历史"

#~ msgid "Navigation"
#~ msgstr "导航"

#~ msgid "Opening and closing"
#~ msgstr "打开和关上"

#~ msgid "Operating options and principles"
#~ msgstr "操作选项和原则"

#~ msgid "Owner’s Handbook"
#~ msgstr "车主手册"

#~ msgid "Owner’s handbook"
#~ msgstr "车主手册"

#~ msgid "Please select a file to upload."
#~ msgstr "请选择文件上传"

#~ msgid "Search by picture"
#~ msgstr "用图片搜索"

#~ msgid "Search by pictures"
#~ msgstr "用图片搜索"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, but this number is already registered with another customer. If "
#~ "want to claim the vehicle, please contact your nearest dealer or submit a "
#~ "picture of the vehicle paper to us."
#~ msgstr ""
#~ "对不起，该号码已经由另一位客户注册。如果你想要登记车辆，请联系就近的经销商"
#~ "或者将你的车辆信息以照片形式发送至我们"

#~ msgid ""
#~ "Sorry: the VIN you entered is already registered to a different member. "
#~ "If you want to claim this vehicle, please contact your dealership or "
#~ "submit a picture of the vehicle registration certificate to us for "
#~ "further review."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉：您输入的车辆识别码已被其他成员注册。如果您想声明这辆车的所有权，请联"
#~ "系您的经销商或提交一张机动车行驶证的图片给我们以便后续检阅。"

#~ msgid "Thread for towing eye"
#~ msgstr "拖曳环的螺纹"

#~ msgid "Under the bonnet"
#~ msgstr "阀盖下面"

#~ msgid "Upload picture"
#~ msgstr "上传照片"

#~ msgid "Wheels and tyres"
#~ msgstr "方向盘和轮胎"

#~ msgid "Wiper"
#~ msgstr "雨刷"

#~ msgid ""
#~ "Your BMW contains an abundance of features that make driving an "
#~ "experience. The Owner’s Handbook helps you find any information you need "
#~ "for your vehicle."
#~ msgstr ""
#~ "为了使您拥有最好的驾驶体验，您的宝马座驾拥有各种丰富的功能。车主手册会帮助"
#~ "您了解您所需的各种车辆信息。"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "车主"

#~ msgid "Points expiry"
#~ msgstr "积分有效期"

#~ msgid "Vehicle owner's handbook"
#~ msgstr "车辆使用指南"

#~ msgid "New feature coming soon."
#~ msgstr "新功能即将发布"

#~ msgid "Add a new Card"
#~ msgstr "添加一张新的银行卡"

#~ msgid "BOOK HOTELS"
#~ msgstr "预订酒店"

#~ msgid "BOOK VEHICLES"
#~ msgstr "预订车辆"

#~ msgid "CHECK OUR PRODUCTS"
#~ msgstr "查看产品"

#~ msgid "CONTACT"
#~ msgstr "联系方式"

#~ msgid "ENJOY BMW MAGAZINE"
#~ msgstr "品鉴BMW杂志"

#~ msgid "ENROLL CREDIT CARD"
#~ msgstr "注册信用卡"

#~ msgid "EXPLORE MEDIA GALLERY"
#~ msgstr "探索媒体库"

#~ msgid "JOIN EVENTS"
#~ msgstr "加入活动"

#~ msgid "MY ACTIVITY LOGS"
#~ msgstr "活动日志"

#~ msgid "MY COUPONS"
#~ msgstr "专享礼券"

#~ msgid "MY DEALERS"
#~ msgstr "我的经销商"

#~ msgid "MY FAVOURITES"
#~ msgstr "收藏"

#~ msgid "MY LOYALTY OFFERS"
#~ msgstr "专享优惠"

#~ msgid "MY OFFERS"
#~ msgstr "我的专享"

#~ msgid "MY PROFILE"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgid "MY VEHICLES"
#~ msgstr "我的车辆"

#~ msgid "MY WALLET"
#~ msgstr "钱包"

#~ msgid "No Dealers... Add dealer now?"
#~ msgstr "未找到经销商...添加一个经销商？"

#~ msgid "No cars... Add car now?"
#~ msgstr "未找到车辆...添加一台车辆？"

#~ msgid "READ NEWSLETTER"
#~ msgstr "新闻中心"

#~ msgid "SETTINGS"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Write an email"
#~ msgstr "写邮件"

#~ msgid "aftersales shop"
#~ msgstr "售后服务商店"

#~ msgid "services shop"
#~ msgstr "服务商店"

#~ msgid ""
#~ "Welcome Mr./Ms. ' + registrationStep3.memberInfo.lastName + ' to Priority "
#~ "Plus Alliance."
#~ msgstr "xxx 先生/女士，欢迎 + 注册第三步.会员信息.姓氏 +to 卓朗荟"
